限聚令到64，蠋光依舊窗邊攪有無得諗？

限聚令擺明針對64，出去就一定收票控 同俾狗大圍捕的，雖然去唔到維園個義意唔同左，但相信大家都唔會俾個意念停落嚟的。

所以想在窗邊點蠟燭想被大家睇到仲有幾多人會咁做 同埋 俾個仆街政府知人的意志係唔會咁易熄滅的

但存在的問題會係，如果係窗邊點會令班狗輕鬆mark 晒所有人的位置，咩樓幾層幾室都知道晒。。。

照點蠟燭，唔俾玩蠟燭呀
露晒底諗個個辦法啦 / 照出啦驚晒佢呀

係窗口開電話燈

想玩消防員？

鄰國既事關我咩事